RABBIT_PASS 	Password of user guest of RabbitMQ
KEYSTONE_DBPASS 	Database password of Identity service
DEMO_PASS 	Password of user demo
ADMIN_PASS 	Password of user admin
GLANCE_DBPASS 	Database password for Image Service
GLANCE_PASS 	Password of Image Service user glance
NOVA_DBPASS 	Database password for Compute service
NOVA_PASS 	Password of Compute service user nova
DASH_DBPASS 	Database password for the dashboard
CINDER_DBPASS 	Database password for the Block Storage service
CINDER_PASS 	Password of Block Storage service user cinder
NEUTRON_DBPASS 	Database password for the Networking service
NEUTRON_PASS 	Password of Networking service user neutron
HEAT_DBPASS 	Database password for the Orchestration service
HEAT_PASS 	Password of Orchestration service user heat
CEILOMETER_DBPASS 	Database password for the Telemetry service
CEILOMETER_PASS 	Password of Telemetry service user ceilometer
TROVE_DBPASS 	Database password of Database service
TROVE_PASS 	Password of Database Service user trove
MYSQL_PASSS password mysql
62b42822f4222addc7e5
export OS_SERVICE_TOKEN=62b42822f4222addc7e5

neutron subnet-create ext-net --name ext-subnet \
  --allocation-pool start=172.27.4.200,end=172.27.4.250 \
  --disable-dhcp --gateway 172.27.4.1 172.27.4.0/24
  
 nova boot --flavor m1.tiny --image cirros-0.3.3-x86_64 --nic net-id=b1f4839e-ed96-4f7f-bd93-10ec43ad874b \
  --security-group default --key-name demo-key demo-instance1